---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1017"
date: "2006-04-24T17:36:24"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Der silberfarbenen (Schritt?)motor in der Mitte steuert verschiedene Microschalter für elektrische Ventile? Interessante mechanische Lösung zur Erhöhung der Anzahl von Ausgängen :)

Thomas